有冇人仲用緊iPad mini 1/2

仲可以做到啲乜？

有部2響屎坑播歌用

2 拎嚟netflix amazon 間中上下網
Link咗Icloud睇下相咁

好想Upgrade 但除咗有啲慢之外又冇事

Mini 2用黎睇漫畫

Mini 2
之前讀u買黎上堂睇notes
依家畢咗業用黎睇Netflix同連登

youtube netflix NAS既video 小朋友睇故事書

我洗左機down唔番netflix

可以login 返你down 左netflux 既account, 再係app store搵返已購買的項目，應該就會down 到

封咗塵

每日用用足六年宜家仲好順冇藉口換

mini1 好多apps都用唔到

MINI 1: 當計數機